10張圖分唔分得出誰是吳若希

呢張

Joyce chu正啲

四葉草正好多囉

四葉草條女好完美 無死角

咁都分唔到既人真係有問題

叫咩名

若希正好撚多

四葉草好撚靚喎 樓主盲撚

同若希差不多